你聽過最尷尬既稱呼

以前有個客係台灣人 女仔黎
姓武 咁循例上 叫佢一聲武小姐 你好
之後佢當堂黑左面 我頭幾秒仲未load到
結果生意就咁

佢以為我叫佢舞小姐掛我估

係咪gag？

咁應該點叫？武總？

對唔住
我都想俾面覺得好尷尬

on99